點解連登廣告係咁以hi到都要彈出黎？

連尼住可唔可以出黎解釋下

問你部手機會唔會好D

Same here

卡牢仲未入 失望

想佢入就自己轉Ac啦

冇佢ac

連仔隱性迷麻